港島濕9踢波谷, 咩人都嚟得

咩人都嚟得
暫時我哋夜晚喺銅鑼灣踢, 維園或摩頓台

可以隨時提出其他時間地點

Telegram

pish

好撚廢，入唔入得？

新手 group

斷過兩次前十字韌帶 未完全復原入唔入得

坐輪椅都得

好耐冇踢過得唔得？

咩 人都得